千萬謹慎，勿輕易連結穆斯林

請手足不要衝昏頭腦。黑警柒出國際，大家都拍爛手掌，但切記！切記！切記！宗教是極度敏感的議題，尤其大家不熟悉回教穆斯林，很容易一句說話一幅圖畫足以步黑警後塵。而且不斷消費人家的宗教去攻擊黑警，也會令信徒反感。記住，人家的宗教沒有服務五大訴求的義務。
請謹言慎行🙏🏻

無錯, 我見到有班小學雞已經鬆毛鬆翼
唔好玩膠！

拉

大家只係幫手清潔返佢哋嘅地方
同埋喺呢件事上大家一齊屌鳩黑警鳩射
無話係咪想連結佢哋